[緊急]要攻破輿論戰 必須攻其弱點

政府正不斷進行緊政治抹黑
不斷放鬼，一來分化及擾亂，更重要散播示威者暴力、擾民嘅形象

所以我哋要針對政府哩點做文宣
指責政府一直抹黑示威者

行為包括:
1.將警察卧底放入示威者之中，做出極端暴力行為，企圖將示威者形象抹黑，包括丟汽油彈、磚頭、利用丫叉彈鋼珠。卧底更混入示威者之中，故意制造衝突及暴力，試圖令警察武力升級合理化。

2.利用媒體抹黑示威者，TVB新聞報導失實，將示威片段刪減以及斷章取義，將示威者行為妖魔化。

3.政府進行洗腦式記者招待會，將經濟及民生問題歸咎示威者，而並不承認現時政府管治無能。政府應深刻反思，何以香港社會會步入現時困局，歸根究底就是政府漠視民意，將社會撕裂。

4.8月13日機管局表示下許航班全數取消，但與事實不符，故意令旅客和示威者造成混亂，令原以為航班取消，然後變為錯過航班，引起旅客和示威者發生衝突，然後再以示威者阻止遊客上機之名進行抹黑。

5.將疑似公安人士投放入示威者之中，再利用警員卧底，假裝揭發其身份，再煽動示威者情緒以及造出暴力行為。最後將可疑人士說成旅客，企圖造成:示威者襲擊旅客形象，目的是分化示威者、抹黑示威者形象、將暴力執法合理化、以及申請法庭禁制令。

6.中央電視台制造假新聞，自編自演汽油彈事件。不知從何而來的受燒傷警員，以假新聞作為證據抹黑示威者，可惜最終被揭穿。

以上種種事實可證明政府抹黑我哋
日後會使出更多無恥招數，更有可能故意造成人命傷亡去抹黑示威者，希望各位多加小心，宣揚政府惡行

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

我好少可打咁大段嘢 希望文宣可以以此方向進行
攻破輿論戰，一切行為都係政府派人去做
當然 811 721必不可小
全力攻其弱點

推

816 818！

721 811

政府抹黑我

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

簡單啲講
我哋要一直洗腦式反抹黑政府
將所有問題全都歸咎為政府所為(事實上就係)
攞走對方嘅劍，變為我哋嘅武器

屌我係咪應該開過個post 好似個標題改得唔好

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

冇人認真睇我個post我再開過好過